香港。家 多一點正能量 十一月十七

我就好鍾意食菠蘿包既
不過香港人越黎越少食包
所以我一得閒既話 都會走勻全香港十八區 買菠蘿包掟鳩啲唔食包既撚樣
我相信呢個畫面可以令香港人更加團結同正能量
令世界變得更美好呵呵 😤

警察砲轟poly，要推畀國際知！

Twitter 組不斷更新 Task3

撳 /task3就得！

Retweet + Like + Reply!

仲有一定要響外國議員/名人/外媒關於香港的tweets reply Poly最新情況，向國際求救

！！！眾志：解放軍拎自動步槍同刺刀

！！曱甴用音波炮對付示威者

！！民眾對抗水炮車

！！Bloomberg：理大手足對抗水炮車

快啲幫手呀！！！！！